［年年考第一］選擇性撞聾，柒婆理解市民的全面封關=停出停入停機場

btw世界衛生組織指引。

封關呀屌

（笑）

垃圾柒婆

一句，柒婆有心借病殺香港人，點會聽你講

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

佢又玩語言偽術啫